柒婆報告 咪 10個字總結曬： 無全民派錢 樓價繼續升

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

幫有錢人買樓
等佢地同政權割唔到席

賤民wfc

舒適佬健身plan

買plan就啱架啦
你健唔健身 關我撚事咩